弓箭傳說（無限輪迴之第五關）有無科都卡關

弓箭傳說（唔知有無人討論）上個post

首選
彈射 (唔洗解釋啦)
連射 / 正箭 (基本上多左一倍攻)
無敵星/盾 次選 (後期打王真係救番唔小命,一無敵可以直接擋野)
-------------------------------------------------------------------
攻擊力大約加60攻到
憤怒(越少血越高攻,大約少1成血就多1成攻) 有得簡好簡

加血都有用,留黎同惡魔換野

除左毒, 唔好簡 光芒，穿透，冰，雷，嗜血，火
性價比太低

以上係cope巴打的 以下係三寶首選及大概裝備，建議洗用金鎌刀

新帖留名...仲係卡緊第三章

留名，求第五章攻略

留名

全紫裝

課金都幫你唔到

新post留名
唔知遲d有無得組隊

Lm

要練高level 裝備，已經唔係反應問題。係先天問題，入到第5章，好似南華打勇士咁 好可怕

雖然隻game好食裝備，但係玩番依前d關
自己真係有進步

初期 爆頭有無用？

都幾講運氣
好彩有連射，彈射果啲先易過啲

依家綠武21lv 開始打到王關先死

冇得簡先簡，因為打王冇用

我岩岩學左彈射+牆壁反彈
好爽

無課玩家感覺無力既時候 爆頭係唔錯選擇

呢加玩到第5章 發覺加爆跟班 打王會屈到隻王郁唔到 但好難抽

加血加上限
留定黎同魔換野
有得換水上行同穿牆

就係水上飄

細怪關 仲難打過隻隻王 （50關個隻除外）

追蹤紅外線 又鐮刀 。。5章35關 一野秒

所以爆頭其實好大驚喜

試過 係爽 但發動機率太低

未用過, 實用性高?

我都新手 岩岩過到第3章
試下玩回力鏢啦 真心讚

閃避多個地方走

只對卒技能

啱啱開始玩 啲寶石應該拎嚟抽裝定換錢定儲埋佢？

抽貴個個箱

痴撚線咩第五關
又箭塔又回力鏢又石人又激光
地形又閪擺明唔比位你閃
仲有堆仆街鳩衝怪阻撚住曬
係咪想逼人課金

開局3寶

應該係課左都打唔贏

終於過到了
隻王真心易避 係前面小怪惡啲

點過 玩左成個禮拜都未過到，課又課埋

我覺得要秒左啲垃圾鐮刀佬好濕9

C最右有咩用？見過但冇簡

閃避 無記錯

可以miss左一招你食左既技 唔扣血

有錯請指正

唔可以話你錯

正確黎講係不明機率迴避攻擊

可以襯返件7%迴避衫

嗜血有A

4-5章俾人打一下 5百起7百止

嗜血kill leech 按自身血量上限比例回血

2300左右回 40內一次

好低效益

個人覺得拎美味心

搏王前2粒心回滿血仲有d用

除左god係岩 其他都...

冰箭最大問題
其他都叫ok
加攻加爆應該上S

寵盾都應該係神技

不過其實大部份依d排名都好主觀

冇得講

其實識用真係屈

最驚係隻寵無啦啦走位

第一次玩第三關嗰陣
兩次 連射
一次 前方箭
又爆擊又加攻
又穿透又彈牆

見到條龍出三次招就秒咗
心諗
仲易過第二關

宜家卡第五關次次都輸紅色鐮刀

唔係穿牆黎咩

真係要用生命力硬照

唔係 第五章新出既技 迴避

盡量循一個方向 轉圈拉打

我玩咁耐淨係用過弓同長刀
希望抽到其他武

係咪姐係咁

一口氣無死過過左第五 尾王都係第一次見就殺左佢全攻全速

用咩武過

次次到鐮刀都搞唔掂 卡左成日

穿透定反彈長

鐮刀過到
但其他關扣吓扣吓又無晒血 死埋

彈射定連射

連射

用鐮刀彈牆穿怪三重箭

係地型問題 有時

勁窄 但有追蹤紅外線 又近戰兵 又轉轉石 又鐮刀

多謝巴 試下先

反彈長係咪必選之一

啱啱推到第三章 連1關都過唔到
有冇巴打教路點玩

我15lv第二關都未過
全部垃圾裝

我都係 把弓同盔甲仲係白裝

隻game其實唔課好難玩
紫裝又難出
我課咗第三個超值包先中紫劍

正呀喂 無課 跟住張表過左第4章
好暴力 不過無簡到子彈減速有d唔慣

第五章 你地隻角色咩數值 我得495攻 1889血

惡魔簽約

屌你老味第二章鱷魚同骷髏骨就卡

最高級係咪都係得紫裝?
如果係D鑽石 拎黎抽300石紫箱係咪最好?

暫時 史詩應該最勁

係 ，忍得手就留多抽三次既鑽 每次減20石

減到第四次就無 。

3件紫仲可以合上去，不過係加攻加等級上限

兩個 multi shot 勁到痴線

課咗3 章都冇紫

岩岩課左3個章既包 抽到紫弓 合到件紫衫

第5關d怪硬撚到

478 1888
5-22

最高級係傳說

傳說>完美史詩>史詩>稀有>精良>普通

史詩後既等級都只能夠靠合成上去

473 1810
5-30

爭一把史詩弓就夠3把

白裝都難跌 唔好話綠裝以上

有冇人打過綠裝以上？

無

白裝都無

第三章開始間唔中都會跌白裝

有無人成日因爲自己啲攻擊太快太多，搞到睇唔清啲怪既攻擊搞到死

岩岩開始玩玩到第2章
成日比攻擊可以過牆隻怪屈死

今日開始玩,死左係第一章最果關,係咁轉係咁轉
已經有彈怪穿越彈牆,都轉死左

有冇巴打好似我甘 訂得太多契約
明明最勁d技係曬我身 一下比王秒

究竟攻速有冇上限 每次拎到第4-5個已經覺得無咩分別

新post留名

第4關39層卡關

基本上連續加一個大速同小速都夠玩

卡 四章二十九層

課左頭4章所有優惠包 15 38 78 78
抽到兩件紫 戒指同件衫
其餘都係藍同綠 重要全部都唔夠3件無得合上去

課咗2次78 買鑽
抽中一件紫衫 2隻藍戒
咩係優惠包? 我得15蚊 係咪得一個

有冇人用修改器

玩咗兩日 卡第二章41
係咪要課金

搵唔到

打左十幾場3章平均都16-19 一件白裝都未拎過

課左去到第五章

隻game 真係幾正 啱啱打到4圖，仲係白武

有冇話邊隻介子/ 寵物好用？

戒指睇情況
寵物就死神最勁
根據reddit

一覺瞓醒打到上第四章

係咪860三抽？

呢隻game 駛唔駛課金? 定係唔課都過到版, 純粹慢d咁解?

過到嘅，理論上你慢慢儲白武同錢升lv都可以越嚟越勁
但一定會辛苦好多囉
所以我寧願課百幾玩得舒服啲，慳返啲時間都唔止個數

咁我算好彩

我要3抽啦 大家可唔可以幫我集氣加油

課少少去到第5關一樣卡

貼圖plz

喊

我最近幾個紫箱都係綠色

我唔理阿

我剩係想要把武器

第四章個Boss點打

尾王？

課優惠包啦

唔課嘅份份鐘白武上第三關都卡到仆街

Yes..

好難避，唯有硬接+堆高dps屈死
預要復活一次

第四章 一見樹人就打唔贏

有寵物護盾都幫到少少

kill app 啦

第5關用咩武 先過到

有冇人知天賦第三行中間個時間收益係咩嚟

完美史詩
課左幾多？

1600血

其實同一件裝 d 附加能力係咪個個唔一樣?

應該係一樣，只係隨住品階會有新附加能力
比如我件紫衫都有附加範圍能力

第六關 課哂 再加398

我應該少你少少
但都就快合到一隻完美史詩死神

無限輪迴呀隻game 屌呀

R晒頭 好似突然間唔識中文咁

點會無限
到你真係齊曬全套封頂傳說裝你就唔會想玩落去

今日玩 卡緊第二關了

佢應該仲寫緊上去

我諗住開TG GROUP 你地有無興趣

每關d special offer 唔買係咪會無咗, 之前無買其中一個搵唔返

終於過到喇

屌好後悔一開始尻玩個陣
拎哂啲石黎回體同尻復活
依家玩左兩日玩到第五章 連第10關都去唔到

利申 課左兩個特惠包黎回體
屌佢老母玩上癮 啲體又回得咁慢

咁樣有冇可能過到第五章
唔想再課了

課完都冇紫裝？

我課哂黎回體 .....
開頭覺得好好玩 冇勁裝都打得幾順
依家後悔了

冇紫裝好難玩

課左兩個特惠包 而家五藍裝 一綠裝 卡左係第五個島
諗緊課唔課埋第三個包

新手想問下啲升級捲洗唔洗留？
抽到勁裝再用

你會忍唔住升
反正玩得耐一定大把卷

會課就留，起馬藍裝先升

有冇人都係睇唔到廣告

有綠弓綠鐮綠飛刀綠回力鍊同藍飛刀
係咪應該用藍飛刀但好低攻....

升上去就高啦

頭先再抽有把藍弓

我用藍飛刀，睇你自己鍾意咩啦

咁兩樣都升啦SUPER~

升死一把先高攻

2個POST嘅

真係好好玩

直得課小小支持

第六關....過極都過唔到.....

平個箱夠時間
佢寫廣告未準備好，開唔到

仲係第五關

打左成星期 無課金過第6章
第7章玩到想del game

有，要閂adblock先得

7了

我都7

科盡加398？

好想要好想買呀

快買

第一日玩 用緊個回力鏢 有時唔慣成日俾佢回彈返黎遮住 睇唔到d怪既技 由其是學左多重攻果陣 成個畫面都係自己d飛鏢

從你個名同留言已經睇得出你唔識字

0課 終於過到第四關

想問唔想睇廣告又想拎野, 有冇D咁著數既野?

0課...1星期2日過完5章....而家第6章